# Plano Fale Mais Test

Sistema para calcular tarifas de duração de chamadas com NodeJS e Express

 
## Requisitos
 - NodeJs
 - ExpressJs
 

## Rodando Localmente

 - $ git clone  https://bitbucket.org/lincoli/planofalemais
 - $ cd planofaleimais
 - $ node server.js

A aplicação estará rodando em http://localhost:8888/



